絲打中唔中意男仔有肌肉

練緊啲肌肉
有啲胸肌
依家啲男仔都幾大隻
去做Gym見到啲人咁大隻，好想佢地咁

好多肥仔都以為自己係肌肉男

好大隻

你呢個真係肥腫難分 我外人睇落覺得肥仔多過大隻 頂多都係練大隻左既肥仔

人矮練到咁大隻唔合比例，其實好怪

健身室有好都係咁, 個肚腩突晒出嚟
我心諗你出去跑步好過啦

比你參考下
175cm
中學至大學果期68kg, 體脂12%
而家30頭, 62-3kg, 體脂應該20%
食女仲多過以前

同意 咁樣真心唔好睇 練大隻只會愈睇愈肥 冇左線條

掉轉如果女仔有肌肉呢？

未食飯？

唔做gym練出黎既身材

拍拖後D女就會整肥你嫁喇

食肥你

好大隻的肥仔

IVE....

都係睇樣

減完肥先好練肌肉

係

Gym房大把

條仔有冇米7

協調先得嫁
太多都唔好睇